點解呢排火影咁多原創？

見到曉幫明門，睇到眼都突

ccccc